送禮物俾男朋友

男朋友就嚟生日，衫褲鞋錶都送過 手作卡整得多又厭
淨係諗到蛋糕同耳環
蛋糕又驚食屙佢 如果情侶耳環有冇邊度買有好介紹

推1

推2

推3

ig

畫畫比佢

dick in the box

送tie

或者靚耳機

或者player

送隻豬比佢